\subsection{Wejście diody nadawczej}
	
	\begin{itemize}
  	\item Układy nadający sygnał prostokątny o określonej częstotliwości
  		\begin{itemize}
  			\item układ NE555
  			\item bramka NOT
			\end{itemize}
	\end{itemize}
	
\subsection{Wyjście diody nadawczej}
	\begin{itemize}
  	\item Sygnał prostokątny o określonej częstotliwości nadawany w kierunku fototranzystora
	\end{itemize}
	
\subsection{Wejście fototranzystora}
	\begin{itemize}
  	\item Sygnał prostokątny o określonej częstotliwości nadawany od diody nadawczej
	\end{itemize}
	
\subsection{Wyjście fototranzystora}
	\begin{itemize}
  	\item Sygnał prostokątny o określonej częstotliwości
	\end{itemize}
	
\subsection{Technologia i montaż}
	\begin{itemize}
  	\item NE555 - układu scalony umieszczony na podstawkach, montaż przewlekany na płytce uniwersalnej.
  	Połączenie międzyelementowe wykonane przewodem "kynar".
  	\item Bramka logiczna NOT - układu scalony umieszczony na podstawkach, montaż przewlekany na płytce uniwersalnej.
  	Połączenie międzyelementowe wykonane przewodem "kynar".
	\end{itemize}

\subsection{Zasilanie i jego zabezpieczenia}
	\begin{itemize}
  	\item Zasilanie sygnalizowane diodą LED.
  	\item Zabezpieczenie układu przed niewłaściwą biegunowością napięcia oraz przepięciem.
	\end{itemize}

\subsection{Ograniczenia}
	\vspace{5mm}
	Układ posiada ograniczeń jak odległość nadawania diody nadawczej, jest to dość oczywiste. Mimo tego podczas testów sygnał był na tyle silny, że nie łatwe okazało się zliwidowanie go poprzez zasłonięcie.\\
	Kolejnym ograniczeniem jest brak szerszej możliwości zmieniania częstotliwości bez większej ingeracji w układ. Ograniczyliśmy nasz ukłąd do dwóch które wybieramy przez zmianę połącznia diody na zworce do układu NE555 lub bramki NOT.
